有冇人用過月桂油醫濕疹

朋友d濕疹好嚴重 成身損哂
想買舊梘比佢沖下涼 唔知有冇用
求解

補圖

定係用死海鹽好？
但係好似好痛苦

推

用手工皂揀番d寫明幫助到濕疹
好多小鋪都有賣(網上)
我自己頭一兩次用唔知未適應定點癢左但之後就ok
不過以我經驗最有效都係戒口